818百萬人遊行共識！！！！！

見到圍機場都搞到互屌
所以818最好有個共識先
下面三個留言，自己投票，投完幫手推

一.唔著gear，著gear

二.遊行後沒下場，有下場

三.唔霸路同掉野，霸路同掉野

我講自己睇法先
既然咁多鬼
我覺得唔著gear反而保障到我地
因為而家啲鬼就算搞事，佢蒙晒面，都起唔到佢底
反而唔帶gear仲知道邊啲係鬼（著晒gear搞事勤唔停果啲）

唔著gear，著gear

遊行後沒下場，有下場

唔霸路同掉野，霸路同掉野

下場係一齊入機場

投完幫手推，謝謝

推

屌比你個下場fake左
機場會入

沒所謂，投票有共識就好了

Pish

投票拎共識
要民主就係咁樣做

唔下場喇 打算直接入機場

幫手推上熱門去到818之前

謝謝支持

入機場同冇下場要分翻清
btw連登有冇代表性呢家野

著黑杉
下場去機場
純和理非遊行贏民心
盡拉淺藍/中立個班人入埋黎屌狗

Push

起馬要有初步共識，如果唔係，又好似今日咁，兩邊行動時互屌

不被捕

入機場

push

推一推

只要遊行完即晚有其他野做既都叫下場，下場係咩黎咩形式到時再討論

完全和理非

加，請建議聯絡民陣作為confirm 選票結果

投唔到推唔到
但想畀全部正評

唔好屌我P牌喇 我好贊成連仔鎖P牌嫁

我諗人數夠大既話巴打會自己津守

第二題我要番做負皮

真正和理非一次可以嗎

每個人都好嬲，但今次希望凝聚更多民意，讓我地繼續抗爭下去

至於霸路，我覺得警察一係唔批，一係只批集會，最多同721一樣只批好短嘅路線，所以點都會霸，但500人霸同50萬人霸好大分別

底線 升級

帶gear唔戴gear?

721 811

全正評

警察做到咁盡，仲和理非多次？
大佬你唔好咁痴線啦

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

721,811

全部full gear , 無gear 賴嘢抵撚你死

721 811 警黑勾結

收皮啦
又小組討論扮大台
各有各做呀

推推

721 811
推超和理非, 可能係最後一次和平遊行, 可唔可以最後一次

+1
p牌無得正負皮

full gear都可以和理非，同埋帶gear只係保護自己

唔著gear但會帶口罩

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

總之就和理非

帶定gear,但冇下場！

癲狗有名你叫

無下場，唔佔路，但full gear表態

100%和理非，邊個叫衝唔使話佢係唔係鬼，只需趕佢走

818一定要出黎

Support the march on 818!

p牌表示著黑衫 如果有需要就照帶頭盔同口罩 因都係都我地平時嘅image
下場就係入機場

818一定出

721 811!!

救命好想知 可唔可以po住依家情況先

721

屌投錯左啲添有下場！！！去機場

霸路還霸路，掟野還掟野

人多得濟，行出夏愨都唔得呀？

希望民陣818早d行 行完直接搭車去機場

又嚟吹和風

係咪鬼呀，又想挑起衝突，比位人入

Gear會帶 但唔會著

推推推推

唔着gear
無下場
唔佔唔扔野

利 滅煙隊 發過各種大大小小嘅夢

全棵直入機場

認真
和理非返一次先

傾向和理非
推比大家投

全民和理非，唔好比位人入

GEAR可以係SYMBOL黎

傾向和理非
不過就算有人衝都唔割

無得投但係幫手推

和理非。我想帶埋阿媽一齊黎行

仆街 負評咗個post

希望有真正和理非回合

民主自由！！！！！

純和理非，邊個勇武邊個就係鬼

和理非勇武梅花間竹

下場一齊入機場

當69 616大遊行咁去

下場=機場

其實到時冇不反對通知書唔到你唔勇武

多次勇武出動
係時候超級和班非全面進場

weekend 一定夠人 好易塞爆
8月17 18 齊齊塞機場啦
星期六日 機場開唔到 迴響一定大
818 塞完再出去遊行

我覺得gear唔著 但要帶

推下

set咗deadline未？

Help push

政府就係想你地玩捉鬼
最後大家都疑神疑鬼

唔著gear
下場去機場
唔掉野

記住 有錢嘅就搭的士/uber
少啲錢嘅就夾埋幾個搭的士uber
就嚟無錢就搭番巴士/機鐵
無錢嘅就大叫 一定有人幫你
人多 車多 交通一受阻 機管局先至會吹停

Btw民陣睇到的話可唔可以下次搞星期六
我想試下機場過夜

推推!

有不反對就帶齊gear去但唔戴住遊行就真係行
等到入夜有狗清場再上gear作戰

冇不反對就冇辦法

推啊屌你老母

一.唔著gear

二.遊行後沒下場

三.唔霸路同掉野

唔好留底喺連登呢個同溫層入面
要spread開去 之前百萬遊行區區都有人派傳單

重點係帶唔帶？唔係著唔著？

Gear帶定 認真就算和理非都唔代表無突發事件依家班狗唔講道理

推呀

著

同埋人多就自然佔咗條路，不過唔好掉野

點解依家睇唔到正負評

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

Same同場加映一齊入機場，之後坐到凌晨散

下場就係入機場

818

要玩一次和理非

投你老母

呢場一定要所有人完整行完

你班人真係痴撚線 俾人打撚到咁仲和理非 有病

真

著..你個袋收埋啲咩唔重要

但唔跟咁點

p牌幫推

無宣傳邊有百萬人。。。

和理非
下場 入機場

支持純和理非
要攞到全部深黃至淺黃既光譜出黎行多次
下場入機場

大家可否幫手落自己落宣傳

你見字冚家剷

你做乜撚嘢？

上gear 但係和平進行

相 尸
心 吊

票已投 推

612 721 811

唔著gear ，遊行後冇下場，唔霸路同掉野

希望和理非，想帶埋兩老

不過唔好比我睇死 一定無不反對通知書
一係就變集會
我唔信警犬會比不反對通知書

我地要展現俾全世界睇我地係幾有決心
所以遊行要和理非 mode

818 721

其實而家個投票兩個答案相差沒我想像中咁大，希望再多啲人投票

梗係要戴gear 好好保護自己啦！

有無共識都好，諗清楚先行動，安全為上，勿隨便俾人帶風向，亂衝就易中計，記住今時今日身邊人都可能係鬼。萬事小心

入機場入機場

817 光復紅土應該要和平進行，如果唔係俾唔到班淺黃和理非818 出嚟

818民陣遊行，個人睇法
唔著gear（但係帶定喺背囊，班狗癲起上嚟都有得用），然後下場去機場

行完一齊入機場

好主意

P牌仔正負評唔到
希望今次係完全既和理非，所以

文宣做野！！！

係機場
幫手推定！

百萬人行入機場夠霸氣

帶埋全家大細一齊黎行

和理非一次先

咁機場咪變係下場囉

萬人青馬入機場

叫哂親朋戚友過嚟
唔洗勇武啦

行係俾同我地對立既人知道
警暴不能阻止我地反對政府

唔着gear 和平出去一次先

唔記得P牌無得推lol

著嚟做symbolic meaning

路都唔霸有啲難

一定要和理非先多人

超和理非一次啦

616，人佔領，唔設路障

但要gear!!!!!!!

x2

沒所謂，不過我怕嚇親一家大細
可能會以為有行動

推 3個正皮

我認為今次係以大型遊行做目標
要令最多既人出黎，和理非係走唔甩
都係普通黑衫口罩就ok

和理非

投錯票，我會著gear，咁先突顯到警察有幾可怕

和理非曬冷

個個無gear咪會變咗強制和理非？

遊行完早D去機場嘆冷氣

完咗入機場

11點前要全和理非 因為有老人家有細路有bb
唔怕熱可full gear 相信同路人唔會驚咗你
可有下場但唔係金鐘

推，818要300萬人和理非

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

霸又唔一定掉既
冇位未要開路囉

推呀推，讓這po推

輕推一下

全正皮, 不過p 牌無得投
比一日做返和理非, 比大家睇依然有好多人支持, 離開同温層睇下好多黃絲都怕暴力

就算要升級, 第二日先做都得

利申次次出, 覺得對準政權就做得岩

全民戴頭盔

淨頭盔囉

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

光復香港 時代革命

P牌仔同意全和理非，818無勇武既事

遊行完之後先霸路同掉嘢

由連燈仔投票決定百萬人去向？
同689 777 委員會有咩分別？

屌投錯左！！！！要帶gear啊一定 你唔撚知班狗幾時會發癲

其實你三個投票都唔清晰

1. 而家啲狗有事冇事都胡椒催淚 帶gear 根本係必須

2. 有無下場視乎deadline 點set
我就覺得可以set 當晚8點deadline
政府唔回應就升級 善用當日嘅百萬人數

3. 人多就自然會堵咗路 好似616咁
掟唔掟嘢好視乎差佬咩部署

所以真係好視乎當日現場咩環境
而家set rules 太早

同埋好大機會反對遊行 到時再投票又可能唔同

屌
保護自己啦

百萬遊行為左贏民心 和理非主場 唔好比人轉移焦點

應該一早講明絕對和理非遊行

lm push

係 唔想再搞到咁肉酸
無大台下 投票係最民主嘅做法
要民主前 自己先民主

要616式和平散水完場
咁先唔係中共劇本入面行

三.唔霸路同掉野

依一刻要和理非
唔可以比鬼煽動

唔著gear, 遊完入機場, 唔霸路

和理非上線
好多人都想一家大細黎遊行

民陣遊行 冇gear 既話
多啲和理非敢出黎
小心喱個post
又比d 狗拎黎話 網上有人乜乜柒柒
跟住又唔批不反對通知書
打擊和理人數

負評錯呀屌

而家係無得唔帶gear
班狗隨時放彈 帶full gear已經好難頂到啲過期彈

最好留夜啲，唔求下你地唔好得完就散水。

哩個唔錯

要號集最多既人 先放棄一日勇武

下場入機場

唔好漏咗攬炒巴

機場？

留名睇結果

尊重返民陣同泛民 要明示係和理非 咁先多家庭參加

入機場
入機場
入機場

1. 帶但係警察/黑社會出手先著
2. 我無野講，但係要專重想走的和理非
3. 按人數決定佔路，唔想有人掟野，不過你地想掟都唔好針對動物，針對暴政的象徵我就無野講

和理非
火星撞過黎都唔割

跟遊行路線？

要睇有無不反對通知書，有就可以諗下和理非

psuh

818絕對要和理非 政府話要平靜先做到野 和理非一次會唔會係佢同我地妥協既機會？ 加上如果掛上勇武既牌頭會令參與人數減少 今次人數好重要

有一二百萬人 我覺得要和理非 拎盡焦點
冇一二百萬人 我覺得要有下場或入機場

Gear當然要帶定啦 唔夠物資死人架

講真 遊行就算你700萬人出晒嚟佢都唔會理
不如機場集會 唔驚俾人拉 又有直接影響

純和理非翻次啦

大佬呀 民陣搞既遊行 唔明確講明和理非 家庭唔會出席架

和理非一日

啱
要比林鄭知，即使咁多勇武行動，和理非都無割𥱊，唔洗旨意再玩分化，我地目標一致就會一直共同進退！好好睇清楚發生咁多事之後個民意係點！

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

唔著gear 只行散步 看政府星期一有乜講

一.唔著gear

二.遊行後沒下場

三.唔霸路同掉野

今次一定要係和理非主場、召集返果200萬上街嘅民意比政府睇、經過兩個月後嘅勇武背後仲係有和理非嘅背書

可以覇路但唔掉野

剩係和平遊行 唔洗打

多一日唔多 唔好比政府有位入
最緊要group番堆中立淺黃 同埋怕打既人
要比全世界知道民意並無減少
比勇武知道你地唔係孤身作戰

同意再次和理非

班狗敢再掉tg就死撚硬

轉場手足可以行去機鐵站搭機鐵

屌今次我口罩都唔撚戴

利申 勇武

x3

正皮

係時候搞返一場絕對和理非出嚟
啲狗咁都放鬼放TG我哋就贏

要比勇武回 mp

今次要和理非全面進場

屌你咩下場原來係講入機場呀
我投錯咗冇下場啦

818 和理非.
邊個汽油彈丫叉邊個就係鬼

pushhhhhh

Pish
721 85 811

黎一次終極和理非
同政府&中共講
無論真示威者有幾暴力，我地都唔會割，一日唔回應訴求，所有香港人都係同政府對著幹！

命岩認同
顯示我地動員力量！

想硬碰都唔好係818 和理非一場好無

霸路同掉嘢點解要擺埋一齊

完全和理非
贏民意
不流血 不被捕
唔比機會林鄭遣責！

緊係和理非啦

和理非同勇武係一齊！
點解唔可以純和理！？

一次和理非咁多 求求大家

點都會著，比狗mark都會繼續著，全民教育，保護自己

真 以為同第三個option撞左
諗真d原來機場

嚟多次616

點解要講俾曱甴屎知我地會點?

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

我明明記得有人話勇武退場，各自group 人做野

投票呀大家

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

唔帶gear 但帶口罩 可行？

推爆你

連登公投 光復香港

如果我full gear
大家係咪又要同我割蓆？

[緊急分析]法！不！責！眾！

遊行後去機場

我要去醫院

你打乜撚呀 0.5?

帶 不過唔戴

琴晚機場都有帶
因為我係諗如果有咩事我可以除比有需要嘅人

PISH

帶定，唔戴

721
811

建議大家唔好有下場,因為民陣每次搞都係和平集會,而加警方用遊行後往往有衝突為借口,出分反對通知書,,若果今次行到但之後有衝突,以後警方就乘機反對所有遊行,香港以後就失去遊行集會既自由.請大家為大局著想,要衝大把機會.
兄弟爬山,各自努力,但唔係一定要同一日爬.請大加慎重考慮.

下場返深圳飲喜茶

投投投

ys

呢次要和平丫，咪再比政府轉移視線，比大陸做新聞，講到香港得少數人不滿有暴力行為咁

今次和係爲左冇位俾佢哋入

同埋我哋可以叫到多D人出嚟 支持我哋嘅一家大細都可以出哂嚟

等全世界睇下民意喺邊 俾國際睇下我哋香港抗爭者嘅素質 我哋係明事理 吾似某D恐怖組織濫用暴力

不喜勿插 俾下意見姐

絕對和理非到核爆

下下清完場俾政府有口實

🙌🏻

遊行就純和理非
因為真係好多一家大細，推住bb車又有老人家等緊呢個機會行出嚟
唔好嚇親佢哋

行完之後就另計

邊個搞事當佢公安咁邦

推
雖然冇票。

721811

唔想鳩行，所以我負皮哂。

利申：發夢中後排

投完

請左假一定去

818百萬人遊行共識！！！！！(更新版)

大家去呢個投

和理非集氣大遊行
唔好嚇親d一家大細 公公婆婆

無下場都要帶gear
幫推 覺得以後要投票共識左先

三項全

贊成

set左deadline未？
大家唔好係咪都不推文回覆

帶gear但唔上，廢是俾人覺得係咪有危險
下場一齊機場
唔掉野，但路依家野真心係唔夠位行出去我諗你意思係唔set road block?

推到大家投票

屌你老母黑警

完全和理非

呢次會係最後一次和班非遊行

之後 後果自負

利申會去

大家幫手宣傳
無宣傳何來百萬人！

其實連登好細同埋有啲人無連登ac。。有時見到大家圍內做文宣會諗作用有限因為大家都知。。

有冇文宣煲大星期日
唔叫有人講

Push
手動三票正

818係想召回所有100萬 or 200萬和理非遊行對政府施壓，求大家要Block路都等到818之後既回應之後先采取行動啦好無？
去機場既我同意！

gear就一定著
但覺得可以和平行翻次
勇武可以抖抖

著唔著gear都要出，人數最重要，有可能400萬人一齊上街嗎？！

民意在此

可唔可以零街站？

啱呀，屌你老母投乜撚嘢票
點會唔帶gear

露路唔掉野得唔得呀 強買強賣

今次大家和理非下啦

推多次

已投

果日係和理非日 唔好衝
一離 可以比夢遊者回下血
二離 如果果日有衝突 如果真係有百幾二百萬人上街個noise 都會比夢遊分薄
三離 如果唔衝又有百幾二百萬和理非出離到時林奠出離見記者 可以比到好大既壓力佢 佢又冇藉口讉責示威者
真心求下大家果日係和理非日 唔好衡當係比自己休息下等D和理非同你地接力

純和理非

P牌冇得投，遊行完機場見

818百萬人遊行共識！！！！！(更新版)

大家去呢個投
0
0

我地目標係對全世界做文宣,
人多自然癱瘓到,
就算唔夠人都或多或少造到影響
機場自己停=機場airline要賠錢
主動阻旅客=強烈反感, 仲點爭取國際支持?
如果100%癱瘓, 無服務=無旅客無職員
黑警到時可以落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 唔可以自己玩爛個場
勇武休息 和理非接力全面升級

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”
香港人，我地有能力攬炒全球！

痴撚線 你咁樣同割蓆有咩分別？
估唔到而家又時光倒流去返五年前

傾下先啦
又投票

721 811 和理非主場

依家係講明果日共識係和理非，講到明你都要衝既話唔係鬼係咩？

一.唔著gear二.遊行後沒下場三.唔霸路同掉野

我投818和理非一票
唔係要同勇武割
而係既然民陣搞得大遊行
就係場輿論戰 一定要人多 和平 可以話係場公關show
無gear 連口罩都唔戴 行完就散
一定要搞得好好睇睇 要所有輿論都企係我地果邊
有重整旗鼓 振奮士氣既效果

更重要既係公安黑警扮示威者已經係事實
而我地仲未搵到有效既對應方法
最好就係大家都有共識保持和平理性
咁邊d係公安黑警安排既搞事分子就一目了然
到時佢地仲想用依招抹勇武 我地就可以反將一軍

重申一次 以上見解只限818哩一日
其他遍地開花活動 打撚死黑警公安我都唔會割!

當然如果大家都唔同意我既講法
我會毫無怨言咁跟大隊

近排分化五毛好活躍
香港人記緊要團結

一.唔著gear
二.遊行後沒下場
三.唔霸路同掉野

民陣搞嘅一定要和理非
民陣咁出名和理非都搞嘅話更加show到佢哋有幾仆街

有鬼掉野 咁點?
成打鬼 咁多

No gear
有下場
唔撚霸路

此po已完 請轉場

818 全民和理非

理論上變態和理非係可以唔嗌開路又唔親自開路，改為三百六十度塞爆遊行起點

屌你啦，呢度大把鬼同打手啦。

攞gear但唔上住

各位巴絲要去818

棵

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

汽車推推

不是所有和理非接受用武力，所以這是障外。
要達到所有和理非出来遊行，必须有共識冇武力，否則下次未必再call到所有和理非出来。
我哋要團结放下個人想法，集中五大訴告。
不要分化，不要被人挑撥，而非冷静。
記緊現在越來越多鬼，對勇武绝對不利。

P牌 表示

All in 8.18 有好多小朋友，要和平

幫推

齊心和理非一次
香港加油

一.唔著gear （但會黑布矇眼）
二.遊行後沒下場
三.唔霸路同掉野

和平再行一次
再一次和理非
Fight for Freedom Stand with HK

唔著Gear 一定唔會百萬人都有gear 有嘅手足可以帶但唔戴住
有下場 機場個指定範圍呀
唔堵霸道路 遊行路線沿途必須要和理非到極致

如果100%和理非，我盡量鼓勵朋友參與，比大家知道運動雖然係遍地開花，但又整然有序。818試一次溫柔的力量，等政府回應訴求。

不被捕 818加油 堅持五大訴求 利申假已請

俾一場全和理非嘅有乜問題?
做和理非都好覺得大家冇勇武嘅力量，唔可能停到當日二讀。大家好欣賞。

但場場遊行集會乜形式一完未完都已經勇武出嚟，有冇一次半次全和平完成?? 又話乜都要試下，乜都要盡力嘗試。由頭和理非到尾一次又唔可以? 和理非可以了解同欣賞勇武，叫做跪求一次全和理非都唔得?

同埋，全和理非完，如果人夠多，政府又唔回應或鳩回。勇武再升級，行動升到邊都好，和理非都會更支持，甚至會出埋嚟幫手。你估和理非唔嬲，唔激氣，唔想自己可以做多啲? 政府成鳩日話和平示威可以，但和平完你咁L回應，你咪L再叫我和平啦屌!

大家都做咗咁多，唔差在試一次全和到尾，睇下佢又回乜春?

利申: 我以前都係和理非，漸漸經歷政府對和平表達後嘅回應而覺得要改變，所以，其實和理非集會係有用。和平手法換無回應，連自己都說服唔到自己覺得和平有用啦，明未?

同意

真 依家搭地鐵都要隨時準備好啦 我就點都帶定架啦

agger 戴唔戴gear鬼要搞事都係會搞 想搵藉口動武都係會動 gear都係保護自己姐
之前記者都好和平咁戴曬頭盔啦

真啊真啊真啊 帶定都係怕左佢地

我和理非次次遊行, 都係
一.唔著gear
二.遊行後沒下場，
三.唔霸路同掉野，

行得正企得正, 怕甚麼? 影我未影我囉, 我自己就唔驚, 長影近影都影到架啦
況且我又唔係前線要同差佬VS, 而且講明當日一定要和平進行,
唔和平進行就好少人會出黎
6月9, 6月16己經無左好多人出黎啦. 因為每次最後都會有勇武出動
懇請大家幫幫手合作下
林奠777 己經SPIN左去大家求經濟, 求安穩, 話己經唔係五大訴求.
所以要用人勢黎維持返個士氣, 而不是當今,起自己個GROUP入面
圍爐取暖

鬼唔係最可怕，捉鬼先係最可怕

同果係咁出去時應該連gear都唔好帶

無謂風險不冒

推 推到818當日

全部有車既要出來守護遊行路線
一兩架可以要求拖走，如果幾百架車幫手頂住防暴進場，佢可以做到D乜

提議 不設dress code

係人有良知 不分政見 都去得

投黎有撚用，實有班人留守，無論係鬼定係班戀戰撚

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

設deadline非常重要 亦係唔少手足嘅共識 一齊公投啦！！！

屌唔係唔比你勇
但今次係和理非回合
你係唔係都衝同狗有咩分別

P牌仔沒有投票的權利
818見

818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

要超和理非
星期一機場和理非既成功，到星期二變成咁，其實嚇左好多和理非

希望大家今次冷靜d
唔駛次次勇武
同時俾大家都休息下

著你老母gear啊，果日遊完就番屋企，

你諗下幾多藍絲係屋企等緊話 : 拿。。你地又搞事，遊行遊完咪走囉

屌你老母，連續成個月都留係度守，守咩春姐。

唔著gear但帶定gear
下場入機場！！！！

應該要將著gear化為潮流

左膠p牌全正平唔該

推！

818 維園見

totally agree

我地需要一場和理非為淺黃集一集氣先
呢場係長期戰，勇武唔好行咁快
等一等後面d人
先可以齊上齊落呀

攞定gear但唔著（都要準備下架，唔知黑警會唔會又發癲）

和理非一次，重點擺係文宣，準備下一波行動（主要應該係罷工）

818百萬人遊行!!!

P牌無得投, 但推投評攞共識.

首先,係連登投票叫做咩共識,有咩代表性?
第二,講左咁耐兄弟爬山,各自努力,核彈都唔割,咁點解仲需要共識?係咪是但一邊多票,另一邊就可以收皮?

你搞埋呢啲野其實係度分化緊呀,用吓腦啦!

Agree,
二百萬人遊行，
當中有無兩萬人會敢企係最前線，
次次呢d投票都只會分化緊前線/和理非，
你要勇武當日收手，
最好就係遊行主題係定立死線，
預告一過就會行動升級

P牌無得投，全正評！抖下組織下先啦各巴打絲打好無？

Agree

不是大台！

實有人話兄弟爬山
屌你哋冷氣軍師幫前線做決定

支持
No gear、無下場

唔霸路

元朗無乜文宣

距離818得翻3日

有無手足幫手

利申:住元朗都怕鄉黑

我照帶gear係袋 但唔著

著黑衫

美國已經出手，仲著gear黎把撚

再做一次和理非大遊行

推
麻煩幫手投投票

Push
麻煩各位手足跟返共識

係時候來返場真統和理非遊行

霸路就霸路，掉野就掉野。 我要霸路但唔掉野

手足, 休息是為了走更長的路

支持純和理非！

唔著gear, 無下場，全和理非👍🏻👍🏻🤘🏻

終極和理非。

呢個投票結果可以鼓勵更多淆底市民企出嚟

Gear 一定帶 但唔著
真係殺到埋嚟先反抗
跟大隊行事 和理非主導！

贊成呀~ 而且純和理非應該會再多D人出黎行

想帶埋小朋友出黎但驚中tg
我唔怕 怕小朋友唔舒服
想問下咩時段出黎行安全啲

不割席 不磨席 不被補

係和理非同埋要多人既話就唔洗著gear 一黎d師奶未必有gear 二黎可能有人會驚有下場唔黎

咁多人唔佔路點行呀屌 你睇616 啦 多人到行唔到呀

兄弟爬山，各有各做
請勇武衝少日，唔好令個和理非活動失焦，都係尊重返各有各做啫
請勿分化

818 純和理非
話俾大家知, 我地可收可放, 無失控。同班狗唔同!!

(但係gear 唔著可以揹住以防啲狗又失控嘅)

gear帶住,各有各做

和理非回合吖嘛
關我咩事

推推推

pish

拎國旗 著紅衫
唔俾佢再扣港獨帽子

路就冇計 人多一定會行出去 係睇set唔set防線姐

請講中文，謝謝

0.5
記住612 721 811

我都無P牌

816 ATM 817紅土 818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

要全力sale 818 遊行呀

選舉近了
當然唔可以俾民眾搞得出成績
如果唔係民陣點食人血饅頭？

我唔同意喎，你咁樣同割蓆有咩分別
有鬼呢件事唔係最近先開始有，有鬼又點，捉鬼根本係多餘
話某啲行為係鬼做嘅可以係文宣嘅一個方向，但同樣嘅行為由自己人做，同樣都會支持，咁先係不割蓆啊
有一隻鬼撳低義士，只要有十個手足反攻隻鬼，其實根本唔驚
呢場運動冇左信任就好難繼續落去
你呢個集體智慧嘅共識係點得出黎？

正喎！！！支持！！！

我會著gear

唔係話各有各做 兄弟爬山 核彈都唔割咩

帶gear 但唔戴gear
依家啲狗係癲
點都要帶定豬咀眼罩

共識何來?投乜野票?
連gear都唔比戴要人裸衣硬食催淚彈?
諗出黎果個究竟有幾陰險

你同你阿媽家姐床上飛啦仆街仔

呢個「支持」同「反對」
應該唔係對立

推和理非上場

推晒大家入黎拎共識

嚟投票呀香港人

就係尊重各有各做先唔需要共識,有幾難明?嗰日只要夠多人,整多次百萬人已經係一個明確焦點

上面有個巴打講得啱,依家應該要討論嘅係就818遊行設死線,政府死線前無回應勇武就出手升級

設下死線個step去左邊？
如果有條死線cover前線既塞鐵塞機場行為，
根本就會小好多互屌

呢個可以再分開佢 罷野同掉野唔一定共存

請各位武勇尊重投票，忍一忍，忍一日咁多
小不忍則亂大謀，
齊上齊落既意思係，我地作為一個團隊，行動步伐要一致
同意請廣傳
好人一生平安

唔上GEAR就唔係唔得,不過冇下埸一定等收皮
同200萬人行完 閱哦一樣

不割 淨係識講
依家啲行為就割晒

一.
二.
三.

P 牌仔

唔著gear都要帶定gear

全場著gear但遊完就散得唔得？

我自己就想帶定gear旁身嘅
不過如果有共識唔帶gear容易分有無鬼，就一齊唔戴

黑衫no gear 口罩 下場入機場！

p牌手推

佢地為左避便衣鬼 就棄械

著gear會比人當係鬼

希望只係818 ok 但唔可能限制以後既行動

推
818民陣部份純和理非,不上GEAR,用普通口罩就算(怕認人上埋墨鏡好似OK,反正係條街到曬),現場不停留,避免有鬼生事FAKE左D人跟
另外果D活動私下討論再決定

完全唔明投票有乜用
唔通本身諗住帶gear會因為睇到票數而唔帶咩

帶去但唔戴上身得唔得?

其實真係會有老有嫩 所以小心為上好

主張各有各 不過支持

有禁制令係咪入唔到客運大樓?

得呀
咁但係投票黎做咩

民意好清楚了

唔著都要帶定啊

P仔投唔到票，全正評唔該。
818前要畀和理非（甚至中間及淺藍，只要係不滿政府嘅人）感到出嚟係安全嘅。
咁818先至有機會上返69嘅level，呢舖絕對係以量取勝。夠多人出嚟，即係反映一般巿民都endorse過去兩個月勇武嘅行動，即係係冇畀對家所講激進行為嚇走割蓆。
當日當然亦要守返呢條線，以獲取大眾嘅長期信任同支持。

Push.

同意唔上Gear，但點都要帶定
一陣啲狗又射兩粒咪帶返gear，保護自己
之後慢慢走都未遲

冇乜強制性,單純話你知大部份人咁諗,到時好大機會咁做
所謂主流民意咁上下嘅意思

唔著gear, 完左睇情況
今次信住陳雲沈教授先
拎美國旗

冇錯,而且一但換地方玩都有機會要用,帶定係身冇咩問題
唔好裝晒上身好似READY晒做野咁就OK

Mask 眼罩 一定帶

著唔著就睇情況，點知班狗幾時發癲射野過黎

一.唔著gear

二.遊行後沒下場

三.唔霸路同掉野

靜默遊行，唔哎口號！

帶定先好啲

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

林奠話停先嘛，咁818停一停
睇下佢會點撚樣做囉 順手巴絲回下氣同買裝

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

頭兩個無咩懸念投左like
第三個好難喎, 佢老味次次開得個一兩條行車線
想比百幾萬人過
塞餐矇
驚犬唔開路我地自己開
邊有可能要跟足佢地條路線行

一.著gear

二.遊行後沒下場

三.唔霸路同掉野

發展至今，全靠「沒有大台。兄弟爬山，各自努力。」

共識 ＝ 大台統一指令
逼人和理非 ＝ 打倒了兄弟爬山，只容許和理非爬

support

黑衫 口罩 頭盔
抗議對警察濫用暴力啊

和理非回合

你用緊普通話拼音輸入法？

停一次！

筆都唔撚帶！睇你仲有咩位入

黑衫 口罩 頭盔
抗議警察濫用暴力啊

和理非不惱佔大多數
呢d投票無乜意義

停一次對你黎講都有問題？一日完全無位比人入都唔得？

而家係等國際做野
有冇下場都要交波俾國際
個下場柒左國際做難做

老閪都帶gear，保障返自己

推
推
推
仲有8.16

今個星期勇武兄弟好好休息下

818 和理非

平時出街都應該拎啦咁危險

一次機場做得差個個就想割蓆
千千萬萬個理由同藉口
將抗爭帶返去行禮如儀嘅遊行散水模式

同意和理非，但係都要防止有各方人士搞事，著唔著gear自己決定

P牌仔投唔到票 唯有幫手推推

推推推
今次只可和理非！！！

有1/10人唔俾錢入閘仲有霸氣

唔著gear，冇下場，唔霸路扔嘢
今次818要完全和理非！！
我哋要嘅係人數
我哋要連一家大細，銀髮都出嚟
要俾國際睇到！！！

帶gear但唔代表一定要著！
保護自己好重要，唔要再有受傷

純和理非 無gear 完事散水
set deadline 再交返下一回合比勇武

轉左90日先like到..好慘

你既問題，就如同「搞一次大台都有問題？」

而且停一次就有第二次第三次

其實每一次都有人這樣說

7月1日都有人叫唔好俾位人入，結果呢？

咩叫兄弟爬山？如果在乎唔俾人入，咁612 就冇發生，二讀都過左

兄弟爬山，各自努力

612既成功都要靠69和理非大遊行集氣
過咗個幾月，係時候嚟多次和理非集集氣, 凝聚返d淺黃甚至淺藍
漫漫長路，唔使每次都一定要勇武去衝
當係個緩衝位比大家抖下

屌你老母燒衣嗰班無gear就唔打你唔放催淚煙咩
戇鳩

推！818和理非一日！

唔著gear但帶gear，有事都幫到身邊嘅老弱

口罩呢

支持
係人係鬼 到時一望就知
大家和平行一次 行完就走
隨便吊狗 d狗又吹你唔脹
睇下政府今次點回818

一定要有

集合力量彈力超勁

遊行完有下場就一定去。講完。我完全唔buy乜野完全和理非。成日講民心政府都無民心咁倒台未？對方講手，人地打到嚟剩係講口？以眼還眼，記住女仔畀人打爆咗隻眼。

有個專有名詞叫「主流民意公投」

我覺得可以係帶輕裝gear 即係口罩
目的係表示狗亂放TG
太多gear 會令人有機會覺得「完左和平集會之後就一定有下場」
今次818我認為係要和理非主場
必須召集最多市民出黎

今次818一定要終極和理非比佢睇，睇下佢仲有冇藉口唔回應

一開波，幾多百萬人遊行都會被搶焦點

根本應該掉番轉
全民full gear
重要日日戴
番工放工都戴
將戴gear 成為習慣
咁樣先有震撼效果
同保護到前線

熱門一個818 post 都無嘅！！！

85大開波，搞到大罷工冇人提

如果有少少暴力佢又會借啲椅唔回應，又譴責暴力，如果我地終極和理非，我地就睇下佢有咩藉口唔回應，如果都係唔會應，咁以後就勇武落去，直到永遠

因為無法正負評所以留言表達立場：
1) 會black bloc，GEAR可能會帶但不會先穿上身。
2) 不會去下半場，打仗都有停戰日，就拿這一日來向全世界展示，就算經過了兩個月的衝突，我們仍是一批有理性，可以控制自己的示威者。
3) 要看不反對通知書的內容，假如警方肯照單全收的話就什麼事也不會發生，假如發生類似之前要求遊行在灣仔結束的腦殘修改的話，為了疏散人潮的話很難不霸路多走幾步吧…

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

又中計呀？從來共識只係要五大訴求。邊個可以阻止人做任何野？有下場一定去。講和理非，咁下次駛唔駛搞返個集體sd email 畀特首叫佢落台。夠和理非未？

聚眾不受理就自然升級。抗爭唔係請客飲茶。

唔帶gear但帶口罩
讚成有下場
唔塞路但湧入機場

P姐冇得投
一.唔著gear會袋住
二.遊行後有沒下場睇popo點搞
三.多人自然霸路，唔掉野唔好蝕物資

P牌投唔到，幫手推先

P牌評唔到分

一.唔著gear

二.遊行後沒下場

三.唔霸路同掉野

Push!

唔著 但係帶

我係驚班狗又玩野搞到唔和平
點都要帶gear，有事起上嚟都可以保護啲人走

岩

暫時身邊好多和理非都會出818
其實如果可以 真心希望有一次 一次咁多
係完全和平咁遊行

我並唔係要割蓆或者覺得勇武唔岩
反正覺得勇武係必要
但可唔可以係第二日先勇武

其實都幾想睇下如果行到而家呢步
和平示威之後個日會唔會有記招
同埋會點答

一直主張沒有大台，依家又做大台專做既事，點呀連登仔？
另外，二百萬人入面企得較前既可能都係得萬幾兩萬，咁樣你真係敢叫民主？

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

下場想去機場得唔得

下場 機場

我以為克警見你有裝備，姐係可以打啦。
再過多幾次，有無裝備都已經係無差別咁打。好似白衫人咁

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

721恐襲

燒衣紙都掟催淚
裝你可以唔著，但一定要帶
唔係有咩事醫護救唔到咁多人
真係死人就無謂啦

和理非行一次
我家2老都想行

no gear
行完就坐下
人多好難唔佔路，但唔set rb 唔掟野

和理非一日，等想搞事嘅狗現形

各位勇武兄弟姊妹
辛苦你地喇
今次放低裝備一次
俾我地和理非幫你地行前面，好嗎

深水埗燒衣紙都俾警畜鳩放催淚彈，樓豬係咪想人放棄保護裝備同叫義士送頭？

818818

機場依家入唔到大樓冇意思
係外面塞死又開波做唔到效果

P 牌無得投

推左先

818 和理非遊行 唔著gear 無下場 唔掉野 一齊走

投你老母，共你老母，又想強加自己意志去人地度

你唔帶咪唔戴，做咩要強制人地照做，你同班散水撚話前線有「共識」要散有咩分別呀

今次要回歸返和理非比國際社會睇到真實情況係邊一面另到暴力一直升級先

和理非但帶口罩，小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先，唔該晒，忍一次咁多

求一次兩個月以嚟最盛大嘅和理非PLEASE！！
帶Gear唔戴Gear
好想戒煙一個星期啊屌，就嚟M都嚟唔到兼肺癆啦

PUSH

下場清算北角荃灣有冇得諗

建議setting再寫得具體D...
咁遊行叫開路, 算唔算霸路?

唔戴gear但可唔可以戴眼罩?

有下場

但我比左正皮

818 完左入機場

咁快無人記得
兄弟爬山 各自努力

識玩一定係咁玩
香港人加油

100%和理非 ， 完左就散，睇下政府有咩回應先

投咩票呀，玩大台咩

下場係入機場

憑咩一個post係度扮大台

贊成全日和理非，唔好俾政府搵其他野分散注意力

咁撚快就想割前線義士蓆？不鳥呀

機場機場機場機場睇戲

去美食展踩場啦

入機場，不升級

投票無效，唔夠一百萬票，唔係一人一票既公投

Set左deadline 先

見到好多大陸人，港豬同廢老可以考慮入去淨化

邊個話有得投票=有大台? 你可以唔跟

美國已經幫到盡，818同之後必需要完全和理非，
勇武係有必要不過係負責防守拖到9月，
因為上面已經定性左係恐怖主義去spin反送中件事，
國際勢力要出手係必需出師有名，
所以之後劇本必定有大量國安臥底挑起衝突制造機場事件翻版，
818見到任何白衫藍衫鄉黑同埋黑衫臥底必需出手制止唔好再比鬼帶風向

[/quote]

仲有，黑警一定搵機會搞事
大家見勢色唔對要即刻拍片
黑警會睇準你想和平示威博你唔反抗
如果要完全和平示威，要預左比狗打都唔反抗
同埋下半場我都同意入機場
反正全日主題和理非，唔好做太多激進野，又唔好浪費咁多人

苦主姿態贏世界！sir this way!

818見！

真心問
投票共識 vs 兄弟爬山
會唔會有抵觸

和理非要出黎啦 要話比所有人知香港人係和平 理性 非暴力

我唔會投
唔希望勇武見到投票結果而唔做自己認為啱既事

仲有 樓主我屌你老母

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

正評完先見到下面巴打話入機場
一講去機場正苦即刻做野

機場就係春袋
想轉軚既呢到再投過啦

遊行完入機場，無下場

就試一次乜撚野都無
個政府會點應

818 遊行後入機埸

P牌仔投遊行完去機場
不捉鬼

戴口罩，帶gear

唔著gear

我覺得要帶gear但唔著，放响袋以防萬一

好耐冇試過乜春都唔著
就咁輕裝遊行

抗爭要有生命力，就要拖到10月1日國慶
香港人而家唔急，急既係佢地

gear一定要著
証明大家唔割席
核爆都唔會割

無gear on9 ，而家啲popo傻架

建議各位手足可以和理非遊行完先再搞
有老有嫩開波好痛心

818推

唔著gear都要帶定係身

818 一定要和理非, 人數好緊要
勇武請休息吓!
侵侵講到出口要大陸人道對香港
我們面對冇道德底線既大陸, 818 一定要和平, 唔可以有籍口比大陸

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

一齊唔著gear 但搞事

以人數取勝

612 721 811
光復香港

遊咪遊 邊曬帶Gear

之後可能會發生嘅事先要用Gear之嘛

口罩帶唔帶?

我同意和理非，但個共識邊度黎？你同你班fd講完就係？

好嘞
你可以收皮先 拜

In case, 會拎定
不過唔戴上身

agger

以家你咁搞法 即係帶定gear就預左搞事？
咁下次警犬搜身搜到gear 係唔係要話我地有預謀地搞事？

仲有 有人話邊個搞事就係鬼 2014輸都係因為你地
咩邊個搞事就係鬼？
帶唔帶gear 自己決定 點解要投票

樓主開多個818突發事件！
1當日有勇武/鬼設路障 叫停/不割席
2遊行中發現鬼點處理
3遊行中有大陸黑幫生事
4遊行中例如北角有自己人被打
5遊行完有黑社會係某區接放學

多少加減樓主揀下

大比數評分話唔著唔帶gear, 咁當日如果有人搞事
咁我地又點定義呢個投票取向？

搞事既人分分鐘係對家裡應外合...

佢地都係想分化兩邊, 加上人係容易煽動( 始終極大部分人係冇受過專業訓練 ) 就以過往日子咁睇返，只要佢做某啲野激嬲你地就可以引到你地出動，例如係無理地捉左個人，咁身為有良知既人可能已經受唔住呢種行為要同佢地對峙

宜家大家面對既唔係再係對面出左幾多人，要頂住幾條街，有冇TG，係面對緊對方佈署緊成個遊行既行動，包括控制埋大家既心理

帶gear既好處係表達自身唔安全/可以保護其他人
但我地可以調返轉諗，其實和理非本身就係一個保護，佢地未必係大家心目中所想果種保護形式，但正當大家同佢地一樣既時候根本就係同一種人，無和理非同勇武之分，我地係一群香港人

若果政府今次都決意要用武力去對付我地既話，亦都可以證明左和平示威係對香港失去效力..

利申：純粹個人意見，唔岩睇直接skip

1. 戴gear係保護自己 出事時候可以保護身邊人
2. 下場，前線話事，無意見
3. 無衝突無掟嘢，但係如果人多，遮打花園放唔曬咁多人咁係咪可以照逼唔霸路先？

大家心中有數，你有人出黎，狗就一定清場/挑釁

sor for p牌投唔到
gear照擺袋，對家玩野就反擊，冇就入機場

完全和理非黎多次百萬大遊行

俾和理非參加，著乜鳩都得啦

2014雨革大台都有話可以唔跟佢地架，佢地唔俾支援加孤立你之嘛。

818！

和理非主場，不要著gear，不要衝擊，希望得到勁多國支持

好嘢
女義士比人射盲眼之後
竟然係和理非遊行
而唔係趁個勢升級 佔領禮賓府

我從來未聽過一場運動係靠降級去爭取訴求
我夠膽講 呢場運動散撚硬

Full gear 做和理非嘢 (例如派水) 唔好咩？

要做 full gear 親善大使，等大眾放低對 full gear 嘅恐懼。

痴撚線
之前衝擊咪一樣有外國支持
唔係係度搵啲網軍洗正評就叫共識

呢個post太多飯民網軍係度帶風向

屌你地反選舉舞弊但係又唔撚CARE投票
爭取民主唔撚CARE民意

咁自己建國玩極權啦不如？

P牌投唔到
投哂
唔著黑衫，唔著Gear，可帶Gear
唔封路，無下場，唔掉野
要下場，擇日自己組

818純遊行，
係星期日堵路，凌晨清場，係條路最少人用時塞，根本係高成本低效益。

幫手推
818和平遊行

推 要比國際睇番我地係最和平嘅香港人

1。自己只係去行街，唔會拿gear。
2。現場決定行完街後直接返屋企或者去其他地方行街。
3。我自己唔會留。但尊重其他人決定，亦唔會鼓勵或者要求人地一定要走

P牌表示正負唔到係好事，因為自己都唔想比人帶風向

唔戴gear咁到時放彈，放刀手咁頂？
搵人答答我

呢篇野都好撚有問題

呢編野既潛台詞就係唔跟佢地就係鬼

當日成班屌鳩Gphone搞投票
今日連登仔幾千人投票要共識
仲要講到勇武不得出席咁
笑撚死

下場係政府答應五大訴求完全實行

我接受勇武豬閪既一切行為同決定

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

打呢篇嘢嗰個到底是咪short撚咗
有事係咪你去幫人頂？

戇鳩就唔好拉埋其他人陪葬啦屌你

但係竟然有四千幾正評，事實證明呢度多低能、多on9左膠、多鬼。

而家不反對通知書唔俾遊行，只准維園集會，唔覇路咪人踩人

屌原來連不反對通知書都未出。咁如果冇不反對通知書係咪唔行？

帶定但遊行時唔戴

我雖然係p牌仔 但我想講
我好辛苦先說服到家中兩老同班親戚 由淺藍變淺黃
但佢地覺得遊行集會好危險 唔會出去
所以我好想大家818和理非一次
冇下場 冇衝擊

而家只准集會不准遊行

係咪痴撚左線
而家班賤畜郁下就放彈
叫人唔戴gear
樓主你係咪去含熄粒彈呀

而家要叫埋一家大細出呀
忍一日都唔得？

818和理非爬山，你其他日子點爬都得
定係唔想和理非出黎？
我就唔會著gear, 只帶去做準備

我頂，ok?

帶定唔著

和理非遊行 方便人地一家大細支持呀

香港市民會唔會咁容易被收買?

和理非勇武合作模式
今次真係做一次和理非 垃圾政府無回應五大訴求再用勇武 我

唔著gear
下場去機場
唔霸路，唔扔野

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

回錯sorry
818和平不衝

屌喇星咁都叫派糖
香港人唔會咁易被人收買

818和平不衝

一日 只係一日咁多 俾和理非 或者一家大細 可以用大家可以接受嘅方式去支持
政府無回應 更加有力量去勇武 一日咁多

唔戴定唔帶，講清楚d先

帶都唔帶的話，福建幫翻焯無難度
個個準備畀人斬到荃灣個手足咁見骨啦

冇人要割 但都要俾和理非有信心一家大細出黎
自從勇武出多左 和理非就少左
都係個句 核爆都唔割
重點 再聚300萬人！！

狗：一百萬人無阻隔品嚐AA+ TG很想要吧

自從黃大仙狗屋同天水圍狗屋街坊戰後，真係覺得無gear就無tg既昏迷左幾耐

不要說推 試著說 818見

和理非，無下場避免送頭

有冇諗過警犬搞事尻拉人OR拉鬼

帶定係身

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

支持和理非

即係呢個已經有反對通知書
班狗肯定清硬場塔硬人
仲唔帶裝 帶咗裝被人當係鬼？
示威完之後冇下場 即係行完就走？乜都唔使做？
同埋以為冇下場就冇事？前線霸唔霸路都要管埋？
班狗衝埋嚟都唔可以dum嘢自衛？連登呢個幾時可以強大到控制埋前線應該做乜？

只著gear唔衝，點睇？

有無人記得8月5天水圍一開波拉果70幾個唔好話無gear無衝擊，有d只係路過架咋

真係覺得到818班狗就會突然清醒返，唔會好似尋晚咁連啱啱落巴士既人都想拉

應該推廣全民gear ，為革命做好準備

負皮我既支持何式凝式送頭？我最開始問唔戴定唔帶就係支持帶而唔戴住行

721 811
818終極和理非

我係P牌 我無資格投

OK WO

投你老母票

讚成唔帶gear, 不過點都要帶個豬咀

佢都唔批遊行，咁多人去實點都霸路架wor

連登大台，正式啟動

推，我p 仔唔投得

唔著但帶

去機場

唔霸路

機場臨時禁制令有效期會直至8月23日

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

遲咗推 推推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

第一件事，Ｐ牌同非連仔唔投得就唔好講咩共識
明知成堆鬼呀三毛喺呢度，仲玩公投就更膠
P牌局外人我剩係講一樣啫︰唔戴住都好，一定要帶 gear，為你自己安全著想
唔帶嘅話，食煙食彈有乜傷亡唔好怨，更加唔好四圍叫幫手累人

和理非遊行集會吧!袋定眼罩同口罩就算…今次想停一停…如果堅持想有下場就轉去深水埗或者荃灣等等其他區…唔好俾和理非有事…勇武要協助保護和理非…我地勇武時都有和理非負責做救援…所以唔可以再有人被捉同受傷

警方818只批准維園集會， 維園只可容納幾萬人 ，如果100、200百人出來，自然逼曬出街， 點算？ 黑警會唔會當喺街啲人，全部都係犯法？ 我哋要如何保護自己不被[屈]非法?

不妨試下一次全程和理非
咁樣可以俾到壓力政府

支持！！！

一.唔著gear 俾和理飛安心D
二.遊行後沒下場 但係入機場唔計
三.唔霸路同掉野 既然D狗成日用掉磚,同鐳射鎗做放TG籍口, 咁以後咪淨係話佢阿媽同老婆俾共狗屌囉...

和平先可以俾機會美國
就算被打我都ok

唔好俾鬼帶風向
唔用臥底狗 會轉用大陸黑社會臥底
星期日真係和理非一日 好唔好

818， 追討黑警濫權!!!

係 都希望勇武手足可以支持一次和班非 休息下

之前都有下場，而家玩返完全和理非，反而有d新意

塞爆銅鑼灣！

依家d人真係好撚野 自我感覺良好
話咩試下一日和理非，到時就會話效果幾好呀，不如以後都係和理非啦，衝就係鬼。

智撚障 又想用返d溫水煮蛙手段 袋住先咁

818依家遊行就已經係非法，你去行係你既自由，人地發夢都係人地既自由。

推 齊來818

大台來了

818 八一八 捌壹捌 維園見

Gear可唔著 但必須帶

公投輸左通常就拋句各有各做出黎

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

口罩算唔算geae，拿口罩我一定帶架！！
眼罩都會擺入袋以備不時之需

同埋我支持遊行後去機場接機！

建議行完算，去機場一定唔俾入，又咪搞到犬犬有出場機會，818是爭取國際支持機會，所以唔好再搞遊客住！